仲有無人玩緊pad

都玩左幾年 日日都有鋪癮去轉珠
雖然無咩嘢打 但都要用曬啲體先去瞓教
仲玩緊
無玩好耐啦

棄game了

而家只會打下挑戰關, 抽下寵,

平時都放置

玩緊 同女友一齊玩